幾時一人一封信去廣播局投訴tvb

就算係呢d鳩劇
都可以告佢太色情暴力
一人一封信 日日寄
屌到tvb收皮為止

官官相衛

唔好淨係投訴新聞
任何祼露血腥鏡頭都投訴
學佢地拉高道德標準

抵制TVB廣告客戶 第一波：OLAY, CLARINS, 嘉頓

我冇嘢講